我自己好易滿足

一頓安樂茶飯
正常工作
關心自己既屋企人
足矣

人人追求唔同
巴絲做返自己就得